啱啱係K12巴士上面執到個銀包

話說啱啱係大埔中心總站上車
係上層樓梯數起嘅第二行櫈底執到個銀包
係一個深紫色 中長嘅女裝銀包

見有兩個講蝗語嘅小學生係附近
諗都無諗就即刻走過去執起個銀包
打開見到入面有錢有證件
第一時間拎咗個銀包比車長

但係諗諗下又覺得唔對路
擔心個車長會唔會手腳唔乾淨之類

有冇巴打係行內人知道通常會點處理呢d失物
又或者下次應該點樣做可以好d

我覺得你手腳唔乾淨多D

有個大埔group喺facebook 都唔識用

無fb ac可以點

個陣上層都坐咗好多人
執完個銀包 開黎睇咗真係有野
都已經唔敢有其他動作

大埔好近有警處

巴士有哂老閉 唔好諗住偷嘢

WFC